今日要打比賽好緊張可唔可以各位巴打支持下我

毒撚求支持

乜比賽？

係邊度
洗唔洗call馬做啦啦隊

朗誦比賽

其實只係打波 但係我個人好易緊張

加油

當佢飛機咁打就ok

多謝咁多位巴打支持 比賽打完我入咗一球 場波和左都算不過不失啦